反正我還有一生可以浪費

無論做幾多野都好，都改變唔到我係你心目中嘅地位。

儘管浪費我嘅心意啦

浪費就浪費啦

反正我唔抵畀人珍惜

醒下啦毒撚 人生得女咩

做哂其他野再黎搵我啦，反正我會係原地等你。但我都會唔開心
我係咪好垃圾啊？

好難醒
控制唔到自己

周街都係女啦 如果有第2個女神搵你，咪又係尻沖

今晚又同邊個去飲酒啊

冇衝過其他女
只係得佢一個

扑又扑過，但原來都唔代表啲咩

咁你就天真

利申：專一撚

係得我咁傻
就算其他人話佢幾差都好，每次我望到佢，都忍唔住對佢好

好難捱，仲等緊佢覆我

死心啦 唔係你等就會覆你。你的樣子如何

我知你知我ac係咩啊，係啊，我依家係唔開心啊
可唔可以對我好啲
好啲啲就得
起碼畀多啲時間陪我
畀多啲精力陪我

個個都話我好樣過佢
係佢襯我唔起
咁又點？我唔介意架wo

可唔可以唔好再玩我，開始攰啦

誰話愛你注定好心好報